有無巴打去dpark睇過巡遊？ 有個女仔好靚

個樣真係好標緻。。

伯母塊西都好標緻

點及你老母靚呀

0！

無人去過？